真核彈！現公佈112山埃毒氣4條前線片，附近環境山埃含量都嚴重超標！

各位市民，你好

經過記者同化驗師等成員合作，成功在前線初步為大家搵到更多催淚彈(Tear Gas)相關既數據同答案，希望俾廣大市民，以及世界各地知道，香港警方濫用催淚彈，並選用質量受到懷疑既中國製貨，將Non Lethal Weapon 不當使用及濫用如化學武器般毒害市民，嚴重威脅市民的健康同安全。

在整合後，我地有4條片要發佈

第一條片
位置：Sogo
測出實際數字係5.0 ppm

因記者當時個人防護裝備出左問題：成副眼罩全部係倒汗水，睇野唔清，對於早前誤讀為“50ppm”，數字應為5.0，香城教育電視對此再次表示深感抱歉。如有同行手足手持此型號檢測機請留意點數位，如雙位數字，理應為XX.X。

第二條片
位置：298 外

第三條片
位置：灣仔油站外

並發現測出之前廣傳既結果達12.1 ppm

第四條片
位置：銅鑼灣燈籠街轉入波斯富街

轉述返當時記者Message:
銅鑼灣燈籠街轉入波斯富街，而部山埃機當時係記者既衫袋，當時佢自己拖緊個暈低既另一位記者行家，救佢離開危險環境既時候部機響。結果佢地大家都頂唔順，要出去搵人幫手，好彩有途人聽到部HCN機不停響先注意到佢，先叫到人去救人。 仲有一個大發現係附近環境都超標，搞到部機係袋到都響，提記者快d離開

咩叫HCN？乜野黎？
山埃（Cyanide），泛指含氰離子的氰化物，是一種無色或白色的氣體。氰化物擁有強烈毒性，當進入有機體後會分解出氰離子（CN-），變成有毒化合物。當人體吸收過量山埃，就會削弱細胞帶氧功能，導致窒息死亡。
HCN 全名為Hydrogen Cyanide，中文也稱為氰化氫，係氰化物既一種，高揮發性液體或無色氣體。講到歷史上，依種化合物在二戰納粹時曾被使用為化學武器於毒氣室使用，也記載在80年代伊拉克與伊朗和伊拉克北部的庫爾德人的戰爭中所使用的。 禁止化武組織(OPCW)已將氰化氫(HCN) 納入Annex on Chemicals的Schedule 3 名單之內，詳情請留意「A. Toxic Chemical」

如想支持我地既工作，可以透過

香城教育 最強後盾

Lm

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

推

香港政府:請與暴徒割席
黑警方:相關數據係別有用心人士嫁禍警方
TVB:有毒山埃無害
黑警:假新聞! 假數據! 假儀器! 假空氣! 假人! 曱甴山埃! 全都是曱甴!

推
做實事

推
黑警殺害香港市民

好奇d 狗用緊咩filter

吸左係咪會頭暈

請

推呀

會，初期係咁

要政治正確，唔好講催淚彈，講化學武器

喂，叫陳肇始隻閪婆出嚟食生果啦喂！

黑警用化武係咪可以告上國際法庭？

根本化武黎

留名

又核彈

陳肇恥話無毒架, 同普通空氣污染都係同一類野

肇始妹幾時出黎飲藍色水同吸山埃

多謝你地搵命博找出真相

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

用既係化武

癲

Tii

tui

無人理，大家吸慣咗

Push

仆街黑警 放毒氣

有咩用？ 班狗會驚你地？

習曱甴，曱甴sir

習曱甴

推喔
曱近平

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

呢個一定要推到國際都知
香港人班黑警毒死人

曱近平

佢地全部軍用裝備

基本依家係戰爭狀態

曱甴近平！！！！

皮膚會唔會都吸收到？？？

40mm CRBN filter

中共用生化武器屠殺香港人

係咪仲係英國
之前又傳唔再供貨既

依種化合物在二戰納粹時曾被使用為化學武器於毒氣室使用

最好用祖國製，有等於無，到時慢性中毒死晒班狗，就解放軍進場

甴近平

屌你老母甴近平

共狗謀殺市民

老實講 佢喲軍備有鳩upgrade咩 邊有人賣比佢 就算係解放軍帶果喲filter
應該都防唔到佢地既毒氣彈
同埋 共產黨整害人既野 唔到你唔服 真係極致水準 因為佢地係無底線

國際社會是否禁止使用？

push

cls

曱甴平 習近平 甴大大
唔可以比自己慣!!

Scott Pro2000 CF32/22

習近平，甴近平， 曱甴王

幾高會響 同個標準level係跟邊度既準則

記者會POPO：哦

港島區成個區唔撚洗要

lm

OSHA 10 ppm
NIOSH 4.7 ppm
ACGIH 4.7 ppm

想種族清洗

多謝你為將來追究鋪路

國際見

甴大大

仆街生化武器

呢d野要係民間記者會講

如果呢家係狗宿放係唔係會毒死所有狗

曱甴近平
between 係質素

一陣藍屍真係照copy你啲字嚟用

popo表示山埃毒氣 無毒
你叫得佢脹？

呢代香港人平均壽命係咪都會下降

要求聯合國派兵！

會唔會係咁肚瀉？

可以點求救。。？

推！！！
擺上twitter!!

點解冇人推？核彈黎架喎

其實咩叫核彈

Pish

會死添呀

可唔可以用呢個做理由申請禁制令

標準係幾多?
over左幾多會到人體有害?

推丫，有律師可以攞到詳細數據
去法庭禁撚班仆街用國貨未

推上國際

根本係神經毒氣

pish

可唔可以用呢個方向出臨時禁制令？

推 CLS

Cls

咁新疆都好明顯係集中營,證據確鑿, 美國佬未依然係同豬共DEAL緊?
參議院要爭取果20席似係變態多D,需要更多變態嘢先可以刺激到佢地改變心意.
問題係民主黨佔多數嘅眾議院係全票通過,點解到咗共和黨佔多數嘅參議院就KI咗係到呢? 好似民主黨參議員又係全票支持,係得D共和黨議員唔知做乜啵.

既然咁多山埃，去多d曱甴宿舍附近撚下先，班狗d裝咁撚勁，唔知佢老婆仔女有冇裝平時落街返學吸吸埋埋應該冚家早剷

點解唔影清楚上面個讀數，要清晰見到上面嗰讀數先可以攞上法庭用證據

想毒撚死港人

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

推佢老母

山埃彈

慢慢殺曬我地香港人

核彈

即係而家d tg 都係過期？
定班仆街改左formula 入左d 山埃入去
屌你老母啊

PUSH!

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

化武打平民？
Sir......

想知道咁隔日/一星期後仲測唔測到有野?

如果有既話 更有力話俾人聽山埃唔會散

P 牌推

黑警謀殺全港人

習近平推推曱近平推推

有冇睇過《Chernobyl 》
一開始大家都冇乜事好正常
過多幾個月幾年個個都瀨晒野

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

令到大部分市民都有慢性中毒情況，後患無窮，未來公共醫療開支激增，最後又要正苦找數，衞生防護中心要出聲啦！

真心感激香城
記者請保重

我哋可以覆：甴近平！

屌咁個日屯門咪即係化武襲擊

推！必須證明現有既tg有毒
出禁制令禁止使用呢種tg

究竟有冇人會理？

殺人

p

有自殺傾向嘅應該要上前了

借位唔該

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

屌你班老黑警

習曱平

Dklm陳肇始出黎吸兩啖呀

山埃推

可唔可以講埋standard應該低過幾多或高過幾多ppm就對人體有害等等嘅資料

ppp

有無放twitter 我想Retweet

生化武器

Yes, 所以會有紅腫乸

一隻軍用濾罐可以用好耐

屯門異味單野 就係吸完會頭暈

中區仲住得人？班中產條命賤過蟻

推！！核彈

想全香港人一齊死

[red]
香
港
警
察

蓄
意
謀
殺
香
港
市
民

參考詳情：

根本生化武器

你落去附近吸一啖空氣咪知道

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

airdrop notice/ RT 叫遊客唔好去銅鑼灣, 灣仔, 加速攬炒

加速香港人死亡

頭暈係咪代表腦部缺養..輕微受損?

氧

黑警就係香港人口滅絕操手

Dllm

返工日子 早上抗爭

支那種就由佢地去毒撚死佢地

所以要用英文整

佢老味班仆街，放化武放到一街都係。

祝佢地長命百歲，百病纏身。

可唔可以簡單介紹下唔同度數有咩唔同嘅影響

香港呢一代人注定早死
一係比催淚彈毒死
一係死黑警打死
一係入集中營死

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

用化武屌你老母

呢個真係要推 有冇英文version
幫手推出國際

推 !!!!!

話說，我個fd住香港島
已經唔係戰區，無direct hit
稱不上係二手，可能只係嗅到d三手TG
琴晚都痾到七彩
便便通渠水咁色

會手腳冇力跪低 窒息一手料

屌
憤怒化作行動

有畫面

屌你老母何止核彈
氫彈嚟
pushhhhhh

共產黨撚會care班港狗嘅死活

不如叫美國佬供應番tg比警察咪用國貨

毒害市民呀

記得敘利亞政府軍用化武攻擊平民，Trump即落order空襲
屌，而家黑警用化武攻擊平民，立刻制裁香港政府啦

推
但唔該唔好乜都核彈核彈
連登仔每次有咩都亂叫核彈
叫得多係會麻目
同狼來了一樣
呢個係心理問題 改下用字啦

香港人中山埃毒都要返工

我覺得會頭痛同肚痛

毒死晒出街ge人就自然回復正常

屌啦 琴日係灣仔basement都聞撚到個陣味 痴撚線

空氣推

推！！！

其實班狗食得仲多 佢地唔係以為自己個豬咀好勁呀
仲要個個星期咁accumulate 法 真係死都係佢地死先

如果抗爭活動又返去黃大仙紀律部隊宿舍，佢地自己屋企又食返

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

見到就走 毒下啲商鋪 等商界同佢攬炒
諗起都開心

學野🙇🏻🙇🏻
多謝巴打

比美國班民眾知啦 人地出到化武班都仲hold住法案

痴撚線

推到有人有禁制令

dllm香港政府用生化武器謀殺香港市民

真係有畫面

曱近平
甴近平

手足著返件長袖衫

但係你用不推文。。。

呢d先係真核彈，麻煩記者朋友問
「係邊個警官批准用含有山埃劇毒既tear gas」
其它果d根本都唔夠針對性

推。

成身都好痕點算

有冇英文勁既可以幫手喺Twitter煲大佢?
美國戰線一定要推到比Mitch McConnell, Chuck Schumer, Marco Rubio, Elizabeth Warren, Josh Hawley, Ted Cruz, Kamala Harris呢啲參議員知
英國戰線要推比藍韜文，約翰遜，郝爾彬同彭定康知

係咪特登減低刺激度，等人降低警覺乘機毒殺香港人

隔離post見到

咁可以點做

屌你老母化武

你打字好慢，但回Post好快

根本係用化武對付示威者

用化武攻擊平民
係可以即時受國際制裁
一定要推大到比全世界知道

要比外國知

辛苦曬！做檢測唔容易！

硬食完 差啲暈低是唔是正常

有無twitter link? 係到推無用嫁wo

中國制

佢老母

其實你地電視台應該起碼搵一兩個美國議員連繫，將消息俾佢地，然後再睇下佢地有冇教路呀

係時候發大黎搞啦

建議下次開POST可以將眾籌LINK放頂,大家會容易D睇到

係Twitter @hkgetv

721
811
831
101

有呀有呀

更令我地團隊質疑既情況係岩岩upload 依條片：關於警方放左催淚彈後，記者上山埃毒氣檢測機竟在附近環境下發出警報，而不是放近燃燒中既催淚彈。
依點係十分嚴重，係放左之後，係附近環境都響，嚴重危及身邊市民安全！

請大家Retweet 同 Share ！

好呀 多謝支持
因為出Post費事阻住各位睇重點

對成年人未必有即時影響，但屋企有BB 小動物個量會致命，因為申請禁令住宅區唔可以放

手足搵命搏
btw錢已捐

吸左會點

點解可以咁撚誇張？殺人兇手

唔使客氣

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生

班傻閪黑警以為自己屋企人無份聞

想問下食完肚屙同嘔有咩處理方法
利伸經過

肯定唔係interference?

推上熱門！

up

uP

正式宣佈，有害氣體對香港人無害。

呢單野一定要跟進
用化武攻擊平民係極嚴重既罪行，聯合國已禁止使用化武攻擊平民

所有物質都係有毒
Depends on concentration only
12.1ppm 代表乜？
Exposure limit 係乜？
lowest lethal dose 係乜？
Cyanide 點解會係氣體?
HCN 係削弱細胞戴氧能力？
錯好多野喎
有心做係好
但麻煩真係搞清楚d事實先啦

班差佬係想市民死，唔打死你都毒死你

呢個真 完全係咁

唔駛客氣
多謝前線記者、Chemist等手足努力

ou f j

Thx 各位一齊推

Push
toxic chemical weapon

毒殺市民

化武

推爆佢

放心啦 佢地都無當老解係人架 一視同仁

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

pushhhhhh

推Twitter

住灣仔個D 多得佢唔少.....有小朋友係到個個仲慘

Twitter

推啦屌 根本就係化武仆街

會 同埋腳軟

想毒死晒d香港人

推上國際
生化武器
好撚肯定會導致短期性不育，m血變黑變少 個胎實脫落

長遠黎講香港人會被滅族

pushhh

佢地射得咁過癮以為自己戴左豬咀就無敵，但冇諗過自己d衫頭巾全部吸滿曬，上返車自己不知不覺吸返d山埃

8月荃灣個陣已經實測過超標，依家用中國貨，情況一定更加嚴重

推！

全民文宣煲爆佢啦
唔好諗住多你一個唔多喇

資訊很有用，好人一生平安

最毒城市

咁就好啦
一齊吸

High density of Cyanide has been detected in China made tear gas in Hong Kong

當下係會企唔穩同想嘔
但係要同自己講
要咬實牙關沖過去
唔係就你比人拉 或者死係度

利申：發夢夢見自己中到應一應 no gear

暫時事體未有事
皮膚正常

有無女手足中咗山埃催淚彈後無來經、黑色經血、經期劇痛？

屌 我都係咁
中左個下 塊面仲會勁乸
果下覺得自己有生命危險
好彩頂住沖左上去
如果唔係應該死左

利申；發夢夢見

Popo 仲以為10皮ot 咁爽，點知收尾無命享

10ppm

係

唔駛客氣

仆街

國際曾有討論過
現暫時禁止於戰爭使用Tear Gas
但可於國家自己內部使用如Crowd Control

接觸皮膚都有事，要長衫

係，情況完全一，頭痛！頭痛！勁頭痛，番到屋企都係！

原來佢地一直叫緊自己

唔好講比班化武暴徒知，國家機密

天津大爆炸，危險品倉庫原來存放了至少七百多噸氰化鈉（俗稱山埃），氰化鈉在固態時穩定，遇水後則會緩慢分解出氰化氫。氰化氫為液體但於攝氏26度化成氣態。降雨可能使逾七百噸的氰化鈉變成毒水，一旦洩漏出海恐釀嚴重的生態危機。
可致多個重要器官缺氧
氰化物一般透過三種途徑進入人體，包括從皮膚接觸、飲食和吸入肺部。不同的進入路徑，會造成不同的中毒發作時間和中毒程度。一旦氰化物進入體內，氰化物很快進入血流中，情況輕微的時候，部分被轉變為較無害的硫氰酸鹽，經由尿液排出體外；但嚴重的中毒，氰化物黏附在紅血球及細胞內的酵素，阻止它們與氧氣結合，妨礙氧氣運送，導致腦部、心臟等多個器官缺氧，隨時出現休克及抽筋等，數分鐘內可令人死亡。
皮膚接觸氰化氫後會刺激皮膚出現發紅、亦可能引致潰瘍。吸入氰化氫會刺激鼻及咽喉，初期出現頭暈、頭痛、嘔吐和呼吸速度加快，中毒者呼吸間有時會呼出山埃特有的杏仁味，高濃度可導致幾分鐘或一小時內死亡。眼睛接觸氰化氫後會感到刺痛，而在高濃度下則會影響視網膜及視覺神經。
中毒後應盡快入院，透過注射解毒劑亞硝酸鈉（Sodium Nitrite）及硫代硫酸鈉（Sodium Thiosulfate），讓細胞恢復帶氧功能，但已耗損的細胞則不能復原。
香港醫院藥劑師學會

國家機密。

推上國際仆街

唔好講笑，有暴徒用化學係街邊亂放係好嚴重，唔好唔公開

伊拉克都係用化武殺平民咋

用filter 都冇用、皮膚都吸收到！D狗on9自己都中招

巴打
我真係夢到覺得自己就死
腦海會諗起自己鐘意嘅人
頂住衝入室內
唔理cctv照除罩
之後腳軟跪低 完全抖唔到氣
身邊個個好似咁喪屍窒息
過左成晚先平服到呼吸

支那野比起之前嗰種真係毒好多

之前嗰隻無罩下索十幾秒
係會辛苦 呼吸系統敏感 但你仲抖到氣
好拿 好近
跑多兩下離開咗煙霧範圍就ok

支那嗰種無罩下索幾秒
係直接窒息
鼻喉炙熱痛
手腳無力
想跑都跑唔到咁

推！黑警用化武攻擊市民！
經常喺住宅地區使用化武，無差別襲擊市民

I know that feel bro
尋晚去到5點先訓得著教
一合埋眼就諗起大家
大逃亡 頂撚住d tear gas 入後巷時既畫面
大家一入到後巷即係嘔左係度
之後好彩有fist aid 用鹽水沖左

我果下都係食到應一應
班狗係橋上射落黎 有一粒係我隔黎個女仔到爆左
之後後面已經有人被拉

利申：睇蘋果動 假想記者心情

佢就算放沙林你吹佢賬啊？

DLLm 難怪
琴晚D味重咁多 我仲以為我濾灌Hi咗

求解
射咁多tg，會唔會已經污染左食水同通風系統

生化武器呀
推到國際

痴線 推

化武黎㗎喎 要推上國際

涼茶巴
唉但驗到好毒可以點做，之前禁咗外國賣俾班狗，結果佢地用支共產嘅仲毒

幫推

通街有毒氣體，想避都無得避

reddit, twitter，please spread the word

有哂數據都話假，班黑警除罩親身示範下先啦
等到而家都未見佢哋試喎

由始至終狗狗都唔肯認有無山埃

仆你個街，甴近平

出埋化學武器

TG啲藍水其實係咪confirm到山埃?

周街放山埃

有議員律師肯申請禁制令未
係唔係好貴
夾錢都得架喎

而家係用化武直接毒殺全港市民

山埃化武攻擊平民喎ching

好文當推

push p 仔推唔到

會唔會有埋化驗報告之類可以放上黎

我準備向聯合國提投訴港警使用可致命化學武器

推埋呢嗰

钢丝

感謝你地

推啊

pp

樓主
呢度呀

推
用生命值換真相

記得 3M 建議用有氧氣罐嘅防具防山埃，有咩filter咁勁，防到山埃？

如果冇都唔緊要，我可以搵日出去執一粒

但去邊度搵乜野人驗？一般化驗所？

完全冇呢方面知識，同埋都怕去左藍絲化驗所比人報串

不能只有我看到

曱甴近平

點解推得咁慢

Hello 沖涼茶巴,
有巴打想準備向聯合國人權理事會報告山報毒氣彈

準備向聯合國人權理事會報告山報毒氣彈，麻煩大家推比沖涼茶巴打睇

下一站，元朗

on9

咁你自己出去睇吓幾多核彈核彈
係又核彈 唔係又核彈

而家講緊心理問題
呢啲野睇得多真係會麻目

我都係純建議 為件事好
你地啱聽就聽

交比人權組織及聯合國.......

而加都冇政府狀態，呢個政府唔識得出嚟回應，警察犯晒規，都冇人理......

tweet所羅門
香港狗會用化武
想毒死示威者

pushhhh

甴近平
roach

下次滅煙既手足應該執一粒放落裝咗水既防水袋入面

之後攞去驗

真係痴撚線團隊

習近平 甴近平

巴打，你呢堆料應該要翻譯英文去reddit n Twitter wo

我暈only

咁可以點算 係未得推上國際救到我地

陳肇始

曱甴用化武小心毒撚死自己啊

岩岩係個Post都留左reply
等樓主進一步聯絡
唔該晒各位

去左你既Post 留意
可以去我地fb/ig 留tg contact再聯絡

毒氣

有哂數據 不錯
但唔好忘記
革命尚未成功 同志仍需努力

Fb message左你，唔該哂

有無英文用 for twitter 啊

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

推呀屌你老尾

屌 已經用緊化武
仲未有國際介入 ？！

Tui

點解推唔郁

1

2

3

4

5

6

PISH

7

發夢星期六 係維園吸到正 之後 星期日 一都有偏頭痛

辛苦晒
不如下次近少少影一影個數字丫

不課不是人

推 課左金

甴近平呢個

萬事小心呀巴打

香城教育電視 HKGETV
可否係太古襲擊事件上製作一條影片
用作文宣攻勢
不能讓TVB控制輿論
用YOUTUBE向長輩傳播正確報導
行動愈快愈好，上YOUTUBE做標題黨都在所不惜

感謝你既意見
已有剪片手足跟進製作

殺人! 放含有hcn TG !!

香港政府毒殺人民呀
習曱甴

多謝巴打

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推去歐美呀 唔好圍爐